老公撐國安法想買樓 老婆擔心：「全副身家落去走唔到」

嫁著個智障真係恭喜晒

有個咁嘅老公你都無運行架啦

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

既然經濟獨立仲唔離婚

其實佢老公都係得個講字
支持國安法 維護一國兩制
口號 我都識講 我都識扮 藍絲
好多人為左 先保住 自己依家個 舒服環境
都會係向現實低頭

依家呢個時間 你答 我反對 國安法
仲要大大部相機影住你 上報
點拆呀 大哥

怕咩，香港樓又唔會跌，買左冇損失

買買買

智障都有錢買樓，吹咩

唔講惡安法，武肺有排都未撚搞得掂，仲買樓

同我個CASE角色掉轉

撐國安法仲洗乜走

係愛呀哈利

女人唔想走咩？

笑撚左，咁快幫班藍絲諗藉口

驚西咩
信國家冇事

真，我就算有冇cam都支持國安法，由心而發

對外人就自稱自己係黃，但照食美心吉野家，屌鳩遊行搞破壞
由上年年中開始不停講要買樓，堅信香港樓市永遠唔會跌，堅信自住樓驚西
口講話如果走就要去外國做邊果行點點點，但現實日日痴去佢個深藍老母到，講美國都好唔掂，Trump連任唔到到時美國仆硬街

國家依家安全左點解要諗走？

分手/離婚啦
攬住個蠢閪過世把撚？

幾時離婚？寧願佢係藍唔好扮

學人迫落名
然後離婚

白卡都有錢買股票啦！

請條酒店妹引佢
再捉佢黃腳雞
分佢一半身家

感情問題一律建議離婚

美國仆街全球仆街

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

都要本身智障先會揀智障

死藍屍

弱智

留港要住，買樓無問題

令個樓市keep 住升，就係香港控制奴隸既辦法

現實考慮難離婚
間樓係起碼793.5萬

吳太已經唔細,要改嫁搵同樣身家有點難
第一步就已經行錯唔應該同呢條友結婚

撐國安法就去買啦

假藍絲咪又係得把口
點會俾錢買樓呀
條友應該真係愛國

離婚

日日嘈交，前幾日我終於頂唔順，我就同佢老母反左面，佢而家跟返佢老母住左第三日。我自己老豆母就逼鳩我要氹返佢同埋同佢個深藍老母和解。
全部屋企人夾攻我，最壞情況我一個人拎起背囊移民，其實冇野留戀

真，如果唔係本身攪到咁太壇個女人都係戇鳩鳩

買咗之後離婚啦
即刻有得分

有篤灰制度
水洗唔清
比我識佢就快快手cap低

巴打加油快快手走人止蝕離場 藍絲老婆不要也罷

唔好俾佢屌

某日我同佢一齊去做SPA，同房隔離床，我聽住佢同技師傾計
個技師講到明自己黃，佢對人又話自己都係黃喎，有晒自己觀點，我聽到呆撚左
對人講人話

買樓呢家嘢，女人幾時都叻過男人，因為女人的羊群觸覺強D。

排隊買樓臨記幾錢日

無呢啲傻仔 邊個幫人接貨走

個老公似狗

香港啲磚頭點會跌，信國家信政府等升值兩倍fat fat

或者係本身有刑事案底知道自己走唔撚甩就諗住駁反彈

有啲恐怖⋯永遠唔知佢諗緊咩

輕度智障

如果呢D咁影響大家日後生活嘅意見都咁大分歧,真係離開好過

笑死，連表態都唔敢，笑死

我覺得留唔緊要
但唔好無動於衷對抗爭咩都唔做
最尾搞到自己黃變藍
支共搞到啲樓價咁高目的就係
想你一生積蓄賭係香港而唔敢反佢

發現啲藍絲真係有樣睇同埋唔知點解特別有自信

你點樣表態呀鍵戰
不如下次 無記做街坊 你大大聲係鏡頭前
講香港獨x唯一出路
到最後你咪都係唔敢
係到講就聲大大
實際就好細膽

黃

應該係怕無fd做，
先自稱自己黃。

快d識過條女 跟住離婚開始新生活

Agger

有自信

無戴眼識人

巴打學你個名話齋，都已經拮過扯過，離婚吧

真心香港樓唔會跌喎

一日未到3萬蚊呎一日都仲可以拎黎炒

respect

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

我同事個case一樣，有個戇鳩藍屍老公真係一世

反對國安法等於要大叫香港獨立
藍絲個思維真係得意

等買左層樓之後離婚分錢走人

巴打撐住

呢啲人好恐怖，冇事就岀去偷食當食生菜
有事上黎岀賣親人朋友眼都唔眨

智障都買到樓，好多連手足買唔到，係咪代表佢哋智障都不如

佢老婆都話我地屋企係2個。。。

樓價高隨時賣都得啦，唔會鎖住一生積蓄除非想繼續留喺香港
但諗住走，賣左層樓啲積蓄就攞得返

買樓同買股票差唔多
睇市場氣氛、業績、營運條件、前景
當然你可以憑感覺買
如果你乜都唔睇，純感覺覺得香港前景ok啲樓保到值嘅，仲會倒賺嘅，咪買

但如果到時層樓因為國家以執行法紀為由而被徵用什至因為國家為穩定資產市場而禁止放售嘅，都冇計，還有黨，還有國

正路依家英國畀bno過去，要買磚頭保值都應該揀英國樓，又平過香港又可以避免將來出現政治風險

你諗野仲係太香港FEEL

你覺得大跌市共產黨比唔比你低過買入價放貨
中國捉人惡意沽空的

巴打頂住
黃藍呢樣嘢好影響埋下一代嘅價值觀
唔好咁易妥協

因為佢篤你灰呢位 Ching

作為一個中國人就要全心全意做中國人
點解可以講走

佢連做緊鍵戰都要（香港獨x）
算鳩數啦

都未正式有制裁
制裁啲樓價唔跌

佢地啱啱開咗新鋪

個男真係on9

婚姻問題一律離婚處理

點解 你講
嘢
咁樣 嘅

就算係 影哂大頭
都可以講擔憂國安法
唔一定再講支持既反對既

咁講一定係藍啦大佬

家變

有啲咁嘅蠢老公真係好撚慘

我係就返上個cm話用層樓困住你，等你唔反佢
我先話依家可以走，隨時賣都得仲點困
但如果發生你講既呢個情況，佢直頭唔需要用樓困住你，你啲錢本身都走唔到

至於支持國安法立法的吳先生指，買樓用作自住，已經準備好400至500萬元首期置業

咁有錢都唔早幾年入市 要拖到依家

想睇如果呢個post開係房屋台會變成點

咁你上段cm有冇講制裁呀
你只係講用高價樓困住你，等你唔敢反佢
咁依家可以走，仲點樣困住你呀

就算有制裁呀，到時樓價跌，層樓唔值錢，積蓄無晒，仲點樣高樓價困住你呀

有無諗過現在唔係買樓時
而係要開始走錢

國安法係利好，長遠穩定咁多人冇樓住樓價點會跌
移民只係一小部份人，需求大於供應仲無限印銀紙，資產一定會繼續升

你照copy內容再放係房屋台試吓

搵個鬼佬在嫁咪得, 洗鬼驚走唔到

個老公廿尾？
依個年紀有4-5 m 似父幹
不過佢個樣似popo

你老豆老母都係深藍？

咁梗係啦，所以先話依家高樓價再困唔到香港人積蓄，因為依家有得走，資金依家仲可以自由出入，將來真係未必
唔似以前走唔到就真係畀佢困住

離婚啦
政見唔一樣慘過嫁個弱智
呢啲虛偽女人到時自己都比國安拉就抵死

樓價就好老實講,各國咁印錢法,大部份錢都係會流去資本帳到喎
而港共明顯就係用高樓價政策,除非個泡發生一D不可預期性架事吉爆左佢
否則長期一定係上升,短期跌都唔會跌好多

不過要走難都唔會買樓啦

巴打好波，條同條臭閪行落去係無意思，一係早日離婚搵過個意同道合嘅（應該唔難），一係支持你移民，如果唔係，你人生就玩完

Feel到平時應該嗌交嗌到拆天

要對成世，揀錯好大鑊

肺炎唔關香港事，唔怕

感情問題如果無留戀就長痛不如短痛
有留戀就難搞D

on9
咁咪唔好接受訪問囉
個男人成個感覺就係死藍絲
咁你都可以幫佢講嘢

離婚啦咁撚on9嘅男人都有

世界好大，仲有大把理念一樣嘅絲打
價值觀唔一樣真係好難頂架
點都仲有大半人生要過
巴打唔好浪費人生啊

你既前設係要美國唔會實施制裁手段
如果唔係流去香港既資本帳既情況會愈黎愈少
而家做左幾野樣,其實預計到外資會不停撤走,從而導致失業率上升
咁可以靠北水落黎既,不過上面本身都存在唔少問題
再加上今次走難人數黎睇,如果用番每年移民人數都有萬計
咁今次BNO,加拿大,澳洲...熱門都放寛移民條件
其實移民人數上到六位數都唔奇,到時係造成香港經濟壓力
其實係短期或者會升或保持不變
但長期落去係跌,一係好似上面政策咁唔俾跌
至多賣唔出咁
其實所謂既硬性需要,都要配合經濟實力
至於中國可唔可以食多晒呢,係一個問題
再加上呢樣野未計最壞情況 - 美國唔俾SWIFT

離婚啦... 條仔咁蠢

離婚囉

命運

尾段佢老公講4百萬。佢老婆呆左咁望一望佢老公。一係吹水。一係有錢唔俾老婆知。老實講好明顯2公婆日日嘈。提外話佢老公經濟學。鳩吹得來得啖笑。似俾AA水

資產價格直接受到貨幣影響。唔代表保值。睇得出佢文化水平好低

有無細路？
無就即離啦
唔通成世對住件臭西

支持藍屍買樓
掃多幾層收租啦

對我嚟講政見不同真係冇可能喺埋一齊
就算結咗婚我都會揀離婚

being too calculated in a time like this feels like an idiot

就算唔係咩政見問題
都係良知問題

明知支共咁樣以大欺小借反送中件事借勢去打壓香港全部自由
咁都仲要合理化

係無良知既人先會做得出

身邊係一個無良知既人
點頂得順 ?

邊個俾錢咪邊個話事囉

嫁比個智障都幾撚可憐

搵過第二個算啦

呢句啱。

巴打加油
我地一定撐你

自住驚閪咩

留過TG 大把連登仔搵到

但係一離婚就分鳩你一半身家 你打算點做

點撐？

一定會好似上面政策咁唔俾跌,至多賣唔出
或者再用辣椒 LOCK返十年八年先比賣/只有轉買另一個單位先可以賣樓
再唔係佢可以改一改金管局條款加到按揭可以長達50年/60年等等政策上推高樓市

美國唔俾SWIFT、聯匯脫勾、強制結匯就係不可預期性大事
但即使脫勾都可以實質資金管制，唔比自由進出資金解決，官方定一個匯率，每日最多換200蚊美金咁樣強行掛勾(當然黑市唔得)
所以要高樓價係政策上係一定可行，而且基於香港個財政大部份係地價收入、利得稅(包括房地產出租收入)同印花稅,佢係必須要咁做

即使佢要資金無法自由進出(黨員/官員/有關係者除外)都一定要保住樓市
所以樓市真係唔會冧,最多就買左走唔到(一樣黨員/官員/有關係者除外)

頂多就實際上唔值咁多錢咁解

不過我比較想知如果我唔係香港同埋呢一世都唔返黎，可以點進行賣樓
我仲係禁售期內....

香港大地震都一定利好樓市
少左樓又死左人
樓價都係升

all in

父唱婦隨
條路自己揀

同另一半係價值觀唔同好難搞。仲要呢D大事大非

隊個mic埋去。大把人鳩吹同廢老一樣

抵死啦條路自己揀既

條戇鳩佬真係戇鳩嫁喎，你買樓係負債呀，買乜撚嘢資產呀？你唔撚使供嘅？

傻鳩一隻

離婚啦

你又知佢係講？你係佢條蟲呀？
佢做出嚟俾人睇佢係藍，我仲要睇佢內心係點呀？

正想講 外在條件 一啲都唔吸引仲要藍c

諗多啲自己諗少啲人哋

一定要你答yes or no 架
扮港豬話唔識政治唔得架

屌 雙面人好恐怖 你小心呀

男人驚閪咩 個藍絲老妖驚過你啦

條女只係反對國安法

你講香港獨立做乜鳩

好笑既係你寫都唔夠膽寫出黎
你都係縮返入你老母個閪度啦廢柴

冇計架喎 你係要跟個弱智仔

佢地就係有買樓既錢但係用錯左地方所以咪係智障

下 係呢兩個嚟咩

全球QE得確係暫時可以保住經濟, 但再差落去失業率再上升真係唔知會點。

你低頭唔代表一定保到現在個舒適環境

覺得佢吹水多，係唔係吹水邊個知

一生一世留在香港做大陸人啦
唔好意思啊，遲下連藍絲都無得你做
你只能做大陸人

打仗解決經濟問題囉
例牌

姐係對你都係咁 小心呀

其實無仔女嘅話離婚嗰半俾鬼咗佢， 跟住執嘢攞個BNO去英國就得， 起碼仲有一半

分身家啊!分哂佢d錢唔撚洗比佢屌都咪話唔過癮

移民賣樓嗰班一定唔急放，寧願揾代理放租都唔會賤價賣。肺炎爆到咁勁都咁多人睇樓，樓價咁硬淨，其實真係幾難跌。

如果金融中心冇咗, 香港大把人失業。經濟差失業率高, 點支撐樓市？

樓價可以唔跌, 但匯價脫勾港元美元去到1：15 咁有乜用

唔好縮

縮就輸一世

Support!

日日嘈交 同佢老母反左面,
反而條女返左去
姐係你老婆覺得食硬你啦

咪就係, 大話都唔曉講, 智商過唔過50

我唔信佢反對既話會而家買樓🤷🏻‍♂️

分身家啦屌

其實用塘水滾塘魚方式一定得
要推高無話唔得,最大問題係買入左賣唔賣得出
例如金管局將按揭時間改到最長60-80年咁
聯匯唔計黑市就單方面掛勾,可以自由將美金換做港元，但港元換做美金就就參考中國特式處理手法
加速支人到港每日由150升到1500，唔收無錢支人，要佢地係香港開企業增加支人就業，要佢地炒樓用各種方式抽佢地血

再唔係就搵一間支人公司香港上市集資，買入大量房地產，最終還唔起就債轉股比銀行,再供股

只要係封閉市場政策上要推高價錢一定做得到，例如鄭月蛾鐘意食牛屎，佢幾個政策都可以推高香港個牛屎期貨價錢

以前就work , 你估d人傻嘅？外資撤港人移民走, 冇咗金融中心你知唔知幾多人會失業跌樓？有d嘢唔係你話托就托, 係信心問題, d大陸人仲落嚟做乜到時都限制走資的話？我講緊係最worst嘅 case , 美帝如果一嘢揸爆香港, 你仲以為香港冇事d儲備都俾大陸抽乾晒。依家上面好好景呀？ 華為都冇人用, d廠又執晒咁濟啦 , 托條毛咩

個男既應該係狗

你要信黨先得架